左膠們，下次見到獅鳥唔好再嗌"唔好打"，可以試下嗌"輕手啲"

我知你地睇唔慣暴力, 一時好難接受獅鳥
但你地必須明白, 獅鳥係大勢所趨, 唔到你唔接受

改變思想由語言開始
下次遇到呢啲情況你地頂唔順暴力場面, 可以試下講"輕手啲"
咁樣你地既良心又過意得去, 做緊野既手足又冇咁反感
(係咪真係輕手班手足自己有分數啦)

而家跟我讀一次
輕手啲

輕手啲

On撚9 咪乜撚輕手D
直接扮睇唔到 走過啦

應該叫：打得好

輕你老母手咩 講廢話照打

輕手d

態度正確
［警世］唔好咁易受風向影響

唔好 打死佢

輕你老母 叫「幫佢器官捐贈」好過啦

甴近平

試下講 你仲有三分鐘

點解左膠唔阻刀手斬手足

On9 post
實情係有藍絲混入
果d同黨黎架 on9
救人唔使成本 何樂不為

畀藍絲混入都唔係第一次啦
呃前線飯卷 呃捐款 藍仲店扮黃店
混合遊行隊伍影大頭

你仲on99 咁 冇進步

輕咩手呀？
應該係終身殘廢好啦，唔好打死人

我地呢啲接受到嘅自然會扮睇唔到啦
問題係每次都會有班左膠大叫唔好打呀嘛

呢個post係俾左膠睇
俾佢地可以係口號同思想上接受獅鳥
講"輕手啲"就可以滿足佢地嘅潔癖又唔會令勇武手足反感

唔好打啦
打死人啦
停手啦

輕你老母

左膠=臥底

值得學習

打得好

應該叫唔好打頭,打春袋

我覺得係打頭驚打死人姐 下次打春袋腳感覺會好d

點解咁多負評?冇人明我想講咩?
你估我真係想手足輕手啲咩? 打撚死班藍屍我都唔介意架
而家搵方法俾班左膠慢慢放下潔癖呀

或者
剪Jer Jer

屌你老母 仲要輕手D，一定要打到殘廢

以後見到阻人鶳者拉開佢

幫佢器官捐贈！

我明你

叫「輕手啲」一來可以滿足佢哋自己嘅左膠心理障礙，二來可以令同路人知道唔係鬼

應該嗌 唔好!停!

對我黎講, 重手係打撚到佢中風腦出血
斷手斷腳爆春袋都好輕手架啦
左膠標準係點就是但啦

exact柒ly, 終於有人明我想講咩

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

計我話組條人鏈圍個擂台出黎, 一邊遮影相一邊嗌唔好停啊

可以講
唔好 停呀

叫你老母

提手足：
錫春袋
出力啲錫

大大聲叫打關節咪唔怕死人囉

"唔好打" 唔係講俾手足聽

左膠係時間要比人獅鳥埋 先識驚
下次就會唔咁多手 做架兩

你嗌乜鳩都冇所謂
係唔好出手阻人

的確係
手腳關節，牙，賓周
阻嚇會仲大

利申：和理非大愛左膠，動口不動手

其實叫乜都無問題
唔好阻膠就得

真係有手足唔鍾意聽到"唔好打"架, 佢一聽到就想獅埋講個條友
利申:發夢目擊過獅鳥現場

帶針插盲佢對眼都可以

本身都無咁多人對左膠反感
但愈嚟愈多人屌柒佢地 唔該佢地反思下
對敵人仁慈姐係對自己手足殘忍
次次斬完人俾人獅鳥都有左膠頂撚住
次次打打下都話就死啦就死啦 但獅完啲人仲可以慢慢走返岀去 咁樣對家斬人個成本咁低人地怕咩斬 唔好再害手足啦

應該叫"唔好打頭"，"唔好攞命"
手指 關節 波蘿蓋 手爭 手腕

再叫唔好打果d，輕則搵走，重則當同黨

幫手開遮好過

輕你老母呀

應該叫“大大力錫佢春袋”

完全接受唔到可以講"輕手啲"
進階啲既可以講"唔好打頭"

唔好打

good idea

嗌咋嘛，唔通會聽咩？

痴撚線 比人斬還拖叫手足輕手d

教材

輕手定義由執行者決定

不求和理非支持
但求左膠不反對

唔喺講，［腳呀！腳呀！唔好miss 咗淨喺頭先得架］

收皮啦
係打死佢呀
個班人黎架咩

應該講加油

接受唔到就行開囉
今日個first aid都縮手行開，打完你中意救咪救。不過真係唔好浪費資源，幫佢call 白車就已經人至義盡

只要唔打死人
做乜都支持